多女人嘅地方一定多是非？

利申：本人都係女性，但性格比較男仔

話說我工作嘅地方有大概50位同事，但男同事得2個，其餘都係女人。我發覺每次番工/收工/食晏啲女同事嘅話題總是離唔開講人是非，說話內容都幾過份。久而久之，我發覺自己開始融唔入佢地嘅圈子，甚至有啲厭倦。
Ps 有諗過自己係咪要配合下啲同事，唉！

多人已經係

係幼師?

幼獅
驚自爆唔答

唉呀！做人很困難！

aggah

aggguu

係，絕對係
以前做過sales全女，是非多到痴線，我後期都唔出聲顧著做野算

唔出聲很悶的啊！

通常佢地講講下講到去私人野，我就想收聲

樓主TB

你是男嗎？

男都會討論女同事啦

殊！！！！！！！！！

但你們都是傾鹹濕野，不過我們咁八卦